沒你的動人時節 喧嘩歡騰亦已經並無意義

我怕面對你說到生命時

不要再唱了
聖誕節又自己 倒數又自己

我把你老豆斬碎？

唱到214

其實你一直留係屋企訓覺就會feel 到呢個世界係冇左節日

我激嬲咗我女朋友
佢而咖走咗

我1224 訓到214....

如無力挽回要懂得放手～

有力

so free

捉到咪捉

自己一個出左尖咀坐 好似入左異空間咁個個有講有笑

碰上了意外 怎說服妳別要分開
多少崎嶇走過 方來到現在

屌你老母ex

我都試過

帽字？

哼u

hug